如果你冇男朋友我實追你 (問巴打）

想問各位巴打會吾會同女仔朋友咁樣開玩笑？

利申：問fd借AC

吾你老母

試過有巴打咁樣同我講過
但到最後就算分左手 我地都無一齊

吾你老母死臭閪呀

無
而且手法低莊

又要吾又要扮借acc

放聖誕假未呀小兄弟

Flirt 下你又當真啊

吾你老母呀
長頭髮既男人你當係女？
你係咪on9架吾吾吾

吾你老母呀

高登而家只係mk player既世界

掉轉試過